我終於出到pool啦!快d入黎恭喜我

愚人節快樂

on9仔

希望你年年今日都出到pool

係既我無所謂，反正一次都冇試過